大家一定要記得，貳零壹玖年陸月捨貳日，香港警察帶著笑容大合照後，開槍射香港人

開槍射完清場再合照

我應該一世都唔會再信警察
老左就會好似而家d老人家鬧共產黨咁
同d孫仔講香港警察 幾咁無恥

好在我由細到大，老豆都同我講好仔唔當差

香港人唔會忘記

推

呢排冇再影大合照嘅
係咪同同志們唔係好friend

一定要記住

可能有人話記住仇恨冇用，不過諗下一步點做。
但係唔好意思，人非聖賢，冇仇恨就冇推動力

當年越王勾踐卧薪嘗膽，就係咁放棄復仇之心，先成功還吳王夫差拖

嬲撚到打錯字，屌你老母

好仔唔當差，當差正仆街

圖呀我要圖呀
冇圖點提醒大家？
例子：

出面大把下一步嘅計劃，你出去睇咗先世事唔係非黑即白

黑警死全家
唔罷工就係冇良知黑警

冇話你錯但真係好多人都肯思考多一步係事實好多人有諗，亦好多人冇諗，你覺得我話你錯已經有非黑即白嘅暗示俾自己